有無人對身邊所有人同事都唔在乎？

有無人自認已經擺脫左感情呢樣野 ？

有咩感覺 ？ 會唔會覺得做乜都好無意義？

"自我中心"嘅人咪符合標題所講嘅人
"自我中心"嘅人只會做對自己有意義嘅野，所以冇可能會覺得做咩野都冇晒意義

對好多嘢都覺得冇意義 然後成個人變得好懶 乜都唔想做

咁兩位有無解救方法？
其實係咪病？

其實唔關自己事既野做黎有咩意義？

有時唔知係消極定懶
知道係重要都唔想去做好似溫書咁

我都係..
因為家庭問題 對屋企人無乜感情
覺得有感情個種感覺好攰
就好似睇感動既戲咁 會懶得睇 因為有感情波動好攰 同好無意義 亦都更加唔會投入做任何野